［練marker]你講我畫

畫開卡通 最叻係海綿寶寶
但冇題目唔知畫咩好
最好係正常啲嘅題目
因為我畫一幅起碼一個鐘

Bam

海綿寶寶嚟架咋 比隻機會啦啊sir

地縛喵

第一次畫 色唔齊

自推

畫我畫我

路飛

柯南

基拉大和

有冇參考圖

Winnie the pooh

留名

畫我得唔得呀

我個名

雷姆

史迪仔

我

gudetama

小丸子同小玉

三色貓

Lego Antman

卡卡西

熊貓

ryan (kaokaofriends)

比卡超同伊貝

電影版小丑女

長髮公主

無面人

我個名
btw bam

留名睇靚畫

絲打好勁
巴斯胡迪三眼仔

我慢慢還債
聽日要北上
星期一還

淘寶淘返嚟
中學同學介紹
叫Marvy

好靚
畫隻赤色柴犬 Thanks

Sor張圖打側咗
同埋好似畫得好柒

畫隻熊猫

Skip左我

東京喰種

可唔可以畫腦魔呀

平沢唯

畫minions隻bob拎住公仔